【又拉靚女】貌似新垣結衣女子 東薈城無故被扯趺 警棍扑頭 最終被捕

女子被拉上黑色私家車，狀甚痛苦，後面一大堆貌似大陸人既「警察」望住佢

唔好呀

咁又吹大左

發覺今日拉親既都係靚女

靚係靚 但重點係又濫捕

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

屌

乜野吹大左, 有哂片

又捉女

毒撚唔好再忍喇，屌你

強烈譴責

捉佢上車果都好似唔錯

仆街啦你

Tui

屌你老母

好驚呢個又係去新屋嶺

咩狗隊依家咁敗類

司馬昭之心

佢個樣吹大左

蘋果唔開樣你仲特登搵張開樣?

被捕時請大嗌自己名

濫捕可恥 但公道啲 邊忽靚 同埋 但真係同新垣結衣冇similarity

呢個女仔被捕果陣又係無講名 ，一開始已經比人用棍扑到頭暈暈

希望有律師／議員可以救到人

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

popo又有肉便器

新垣結衣？

miss hunny 似啲

都拉撚咗啦
開樣反而被失蹤都有人知

香港警察 停止濫捕

有無大叫咩名 身份證？電話

無，已經比人打到唔太講到野

其實係為左乜？

保護港女珍惜港女

律師呢屌

淫警截私家車搜女乘客 手臂上而下掃 潑女仔頭髮防止有頭皮衝擊警方防線 黑警知奶左野俾人影晒 要求渣cam影住橋上面記者 想秋後算帳

班淫畜 今日好似專捉女仔

又無律師跟

起碼有人知你俾人拉，可以幫你搵律師
不幸被失蹤都有人知

希望美國出手制裁班仆街

求幫推

SIR.....

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

PUSH

冇罪比人濫捕
開樣可以等識佢嘅人幫佢
唔通等比黑警送去新屋嶺姦完再鋤暴動?

食屎狗

後面班男人似大陸武警，佢地係新彊打維吾爾族人，聽聞仲姦慣維吾爾族女

轉拉靚女好仆街啊

條女單拖定咩

有同伴就搵律師，識佢既人幫佢搵律師啦

係

推上去啦 識佢既人幫手啦

擺明想借輪姦單野配合濫捕嚇走哂女示威者，等林奠同雜種含撚賀十一

有無人識佢，幫手搵律師呀？

點解係黑色私家車

DLLM

😨隨時之後又被消失，快幫手推

推上去

死黑警 唔係拉女仔就搞小妹妹 幫班死警犬絕育啦

又姦 屌

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

差佬咁樣影 有咩用

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

唉屌……

推

師兄訓左幾耐？

死差佬又濫補

推啦 有冇人識條女啊

自推

再推

幫推

唔好有啲咩事呀

感謝

推上去 有冇人識東涌女女啊

狗狗扁一定要清算

推上去 搵佢屋企人救

有冇做fact check? 靚女？ where?

咪係
都俾人拉左啦
有樣識佢既朋友先有資料俾人幫

你老母肯定好撚靚 , 等緊屌你老母嘅人由機場排到出東涌

性罪犯黑警

有哂圖 都仲唔係fc 使唔使去你屋企行一轉啊

班仆街根本就強搶民女做慰安婦

真？

推 救東涌個幾位後生女女啊

佢個底都叫正常

搵左喇

推唔到都推

死狗 拉低個女仔就咁打頭 死仆街

條女咁正。無喇

底？

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

死淫警

快d搵人救

Ching，唔好咁串喎

又9拉

天橋果班點有無人知

有無話送左去邊間警處?

睇佢之前開既post

見人大波 渣人頭髮。好撚賤

Push

快啲係twitter傳開去
黑警強搶婦女,男警以搜身為名摸熱褲少女
tag埋佩洛西比佢睇下香港女權狀況崩壞到咩地步

幫手 小弟英文唔太好

黑警仆街死
一定俾天收

廢物

push

痴撚線 亂咁拉女仔

冇啦冇啦

成班蝗樣

哦 你話大陸公安 狗邊可能唔係狗公

收皮啦你

強姦犯!!!

拉左去邊

未有人知

有冇人識佢？

美軍來了一定要

係wot,佢死左去邊話時話

要俾tag Nancy

up

屌 ！！！！！！！！！！

黑警死全家

908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有冇講拉去邊？

正正經經打個title唔得 呢條女點樣新垣結衣

又強？

聽日請願書有無列明要制裁黑警

黑色私家車

黑警又開餐了

有無人覺得販民d譴責好無力

標題戇鳩

係街強搶民女返去淫慾
班蛆蟲太撚低賤

又要交數

睇個樣都知2個都係處
一定痛到暈埋無反應

係仆街 但係你地focus係人地個樣作討論先
吹撚大到新垣結衣

黑警死全家

屌你係支那武警?

班死狗 又亂拉人

好咸濕死黑警
都唔知犯左咩罪

屌 撥頭髮真係好變態
記者定片主點解唔影埋落去

9成似 有眼耳口鼻有手有腳

港女先係世界第一 絲打好靚

班仆街又扑頭 屌

你老母學堂教你點撚警棍呀 下下都扑頭仆街

831

屌你老母又鳩捉
btw真係唔似結衣bb 驗眼啦手足

屌又拉女

班狗精蟲上腦好心打飛機啦

緊急：有女手足係東涌被捕！

聽日美領!!聽日美領!!聽日美領!!聽日美領!!

專拉O靚妹仔就知班魔警幾撚淫賤不能移

屌你老母啦

我同你講，我係唔會驚架

仲要用棍扑係咩心態班暴徒
光復香港
重組警隊
拒絕支那

毫無紀錄，姦淫擄掠

DLLM兜棍打頭

真係好想快d清算到班狗

屌你啦
好地地一單濫捕新聞，又玩轉移視線。

偽政府繼續派新２安制服黑警濫捕！

正過結衣啦

兩條女，企喺度嗰個係拉咗定狗乸

遲啲出街洗唔洗搵舊炭炆落塊面度？

D狗想扑野

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

有冇片

班仆街專係追鳩住班女黎拉

嘩屌返去玩成晚啦

Cls

後邊班大陸狗

好撚多狗帶風向

Mola mola 比人影到曬掟野

我指似結衣

請起底

pish

屌，又出事

又拉女

女手足唔好再企咁前
衰啲咁講 你地真係唔夠班狗快

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.不停截查車輛 極度擾民

仆街 仲有得剩 屌佢老母 班咸狗

diu

又可以玩輪姦比班黑衫甲由慢慢做FC

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

新屋嶺RIP

屌 光明正大捉靚女強姦
成班仆街強姦犯

我屌你老母呀，block鳩你

唔好再將注意力放哂喺女手足個外表度得唔得

：你條撚樣而家當阿蛇傻㗎？要捉囡返去屌緊係捉件正啲㗎啦 屌你老味 唔通捉件豬閪返去整鳩蠱自己吖

屌 點樣捉撚到有公安係入面

molamola

屌真係痴線

阿蛇想搞邊條女？一棍扑埋去搞掂。
原始時代

一大堆貌似大陸人既「警察」

Molamola

依家做警察正 做咩都得

警賊講咩執法
講白啲根本直頭係落街睇中邊個靚女
就捉返去姦
咁樣叫執法，到底係執行邊條法

一對大波波點分比咁多人玩

祝班畜牲家人全部cancer死

唔洗諗啦

扶佢上車嗰個係咩人？

而家根本係軍法統治 好快唔同黑警敬禮就拉你返去

怪就怪樓主屈佢似新垣結衣啦

新垣結衣

Rip😞

佢係樓梯比狗捉搞到走光，蘋果條片blur左

唔關前唔前既問題， 佢地即刻沖埋黎捉你就捉你

靚女被捕 倍感擔心

人仔細細希望佢冇事

發覺今日勁多樣似大陸人嘅狗

姐係醜女被捕就冇咁擔心？

痴撚線咁樣捉乜野？
無做過野都捉癡撚線

杜生

Btw 黑狗死全家

重點係又亂拉人

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

單純擔心性侵角度嚟講，係

笑， 邊忽似

屌你老母死差佬

唔夠，請訂造dog tag，一手扯斷掉出重圍

屌你老母，仲講啲咁既說話收皮啦你
係咪以後香港女仔要開始著到伊斯蘭教咁由頭包到落腳先唔會比popo起淫念？成班根本就色魔

靚女但太誇張

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

agger

又捉靚女番新屋嶺輪姦
唉，成班黑警強姦犯

廢話，而家根本警署強姦合法化咗啦

冇罪比人濫捕
都拉撚咗

點解唔開樣保平安

呢個最尾有冇俾人拉？

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

犬仔：一陣邊個上先

咩情況啊

好撚好笑呀？